(疑問)如果上年已經登記做咗做選民

上年年中區選已經登記左一次
咁而家係咪唔洗再登記多一次

一票不投保皇黨

係

登記一次
包一世區議同立法會

除左改名改地址
無咩事都唔駛再搵登記

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！